有冇爸絲打抽中gunpla 40週年抽獎？

是咁的，細佬我之前中咗部夜光beyond global gundam。
去佢個死人page就話會email/ 電話通知點攞獎，初頭上星期以為佢未搞得掂就等下，但到而我兩樣都無又唔知佢有乜聯絡方法。
想問下有無爸絲打有同樣情況，定係有人收到email有電話去聯絡佢地。

same

佢個網話11月30號前會通知，到依家乜都無

係囉，本身仲打算等吓。
點解咁差嫁，唔知有無巴絲係有收到通知

官網update咗啦，email無sms又無

Thanks 巴打！